Poly defer學費

有無巴絲試過poly defer學費？ 之前聽朋友讀poly hd試過 佢話好簡單send email就ok 但我見poly佢要去centre stars申請同要上office 想問係唔係好麻煩？ 同埋可以defer幾耐？

見program leader講一次先 再send email confirm 就得

姐係搵program leader先定咩？因為我見佢centre star個網有寫sem 2 defer payment 可以 5/1開始申請

star我唔知喇
因為呢個係我之前去搞defer嘅process嚟

佢好似係答緊defer
你問緊defer payment嘅話可以上star office填form 帶齊野就好快搞掂
Defer到幾時係自己填(會睇你咩reason佢再批 可以keep住apply

你睇左呢個先

defer payment啊

*我講緊defer payment啊

有冇人知最遲幾時apply defer
如果我揾工揾到5月6月發現唔撚掂先apply defer又得唔得

巴打試過？需唔需要交証明文件？